聽日正式放假，你問我答

（＾∇＾）hi~

bye

(;´༎ຶД༎ຶ`)

我屌你老母啊

小幾？

聽日有我最鍾意嘅常識堂

驚自爆唔答

我有PE

港航mk妹

聽日可以同樓主出街街了

點呀車先生

小妹都係
本身想見多幾日中文miss
可惜停課

圖呢，冇圖學人講中文miss

wfc?

終於唔使再因為欠交功課比班主任罰企！！！

↖(^ω^)↗

(˶‾᷄ ⁻̫ ‾᷅˵)

駁唔到(╯‵□′)╯︵┻━┻

ˊ_>ˋ 媽子吾比禾帶電話反學

橙(╯﹏╰）